而家d學生仔抑鬱 要日光日白係條街食煙消愁

陰公豬

下次早d做哂功課咪可以早d玩電腦囉，wow左喇